轉載Youtube。持老賣老的賤格廢老。

唔系本人拍攝。

有冇人識距？